[公投][男廁]廁板應該由誰掀？

成日見到廁板有尿漬真係好撚核突
應該由痾完屎果位掀
應該由準備痾尿果位掀

self pish

標題好似之前個套戲名

好撚接近

pish
幾票差距

女廁所以廁板都揭起
冇揭起啫係上手整污糟左
叫人唔好睇